香港盟友Marco Rubio: 反對解僱抗疫英雄Fauci! 疫情爆發是「中共」的錯.

Donald Trump與美國抗疫英雄Anthony Fauci公開駁火

一向落力撐香港的共和黨參議員Marco Rubio, 都開聲:
- 有人話要解僱Anthony Fauci. 為咩?
- 在疫情上, 中共一直誤導了全世界的人.

- 很多國家政府的抗疫措施較慢, 因為各國政府不想損害經濟或當"大驚小怪者".
- 已經沒有辦法改變過去, 但可避免在未來再犯同樣錯誤.

(圖片來自手足Mike_D’Antoni)

Marco Rubio

真男人，講嘅說話係有膊頭

講嘅野唔似政客

Marco Rubio絕對係真男人

希望侵過到呢關

其實共和黨有冇初選,如果Trump明知唔掂可唔可以搵Rubio出黎選

Rubio應該仲要多一屆先有機會夠黨內支持佢參選

Push

有初選，不過呢啲爭連任嘅初選其實都係走過場

侵話唔炒wor

侵侵係要有啲正常人旁住，佢先會發揮到最大功效

推